[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6306)

Slow

tot

杜蛇復出打救波台手足（第七季）

重心
1）阿美尼加2.5b✅
2）鳳凰盤❌
3）阿積士青年隊客勝❌
4）禾寧丹+0/0.5 盤❌
5）布魯日 客勝✅
6）利物浦-1 勝❌
7）巴塞盤-2/2.5 勝✅
8）獨立隊盤✅
9）尼卡沙2.5S❌
10）FC大邱+1/客勝

穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中
第五季30%中
第六季30%中

補咩好

角細

靈車入未啊 比我贏半啦

衰仔包

再買全北我食屎

Ok

圈帶入未呀！

@夏維C 「正人必先正己」，因為「己不正焉能正人」

和緊都唔刷 死廢物

我杜蛇帶領既大邱要贏了

樓下食狗飯

癲撚到

邊度有 快 餓左幾日

跟你搵食

會中啦 定

垃圾桶

今晚會開第8季

5c

半4全？

新手

5

屌報錯 封乜鳩

口下

仲有半個鐘

10

蔚山有冇機半0全3

尉山死全家

支持

下 我allin左1:3

口上

口中

口左

耿耿於懷

1:2?

2-1

全北goal

買左靈車3GOAL 1分鍾收錢

廢車好波！

送錢

唔好又輸番

廢車上 現代上

咩事

@mg 話左會中 怕什麼

炸啦屌

入多粒喇dllm

全車派錢 多謝

goalll

一換人就入

廢車

轉緊圈圈就入左 買完3.5b未入到ng

2.5B先一注
上盤全格就派手足

-350

今日好多1分鐘收錢

我見封果陣，大邱進攻緊

2-2未

出李勝基 贏柒硬

ok

原來對左

我

又話1:3

全北10號幾撚勁

買左全北win

話穩 1：3嗰個人呢？

大邱刷爆佢角啦 一追和就冰抵你輸

現代下半場做嘢唔該

ok我了

準備3:1

ready 3-1

Me

2.5b @1.67 低水到

邊個話

佢可能想講 1:3 全北

會有的

杜狗個1:3去撚左邊

準備輸波贏錢

我係咪又missed派錢

兩日輸左5分2賭本 希望中

唔睇好了

杜狗潛咗未

係，全北3

555555

朱慧珊整粒啦

發現兩隊唔失波都唔刷角 好撚犯賤

日你媽 退錢！

唔好傻
馬會開即場

係睇好冷門有一粒既波
同埋熱門炒既波

反勝比我睇

kento巴多數中左先抽

6666666

有時會開0-0

66

尉山
2:0
3:1 未

搵我？點解要潛

我個雙 叫緊糊

大邱刷角未

全北win就得

無了 下場

3:1 送架靈車比杜狗 快

咁又係 你咁厚面皮

全北2-1

2:1 夠了,入夠了

食角

靈車留返半條屍俾我收啦

G持
迷G黨上水未？

2-2啦屌

食屎啦屌你老母

我仲無恥

封咩

個賠率 禁到1.18
得返車可以追

全北快啲3:1

杜狗又潛 死傻閪

無事發生都gum耳機，莊家落柯打？

買角先黎入波

會的

2.5b

諗住買7.5s即爆2c

靈車繼續dllm

個柒頭一件杜贏就鞋底都奶埋
反轉豬肚就係屎
呢啲兩頭蛇真係仆街仔嚟

好！

潛你老母閪咩我做咩要潛

諗住未買咪算好

上了

車!!!!

未潛過

全北3-1 OK?

金木蛇又中

大波易到

全不棄車黨

少睇一陣post就大波大角

我入3.5

一定有3:1 大家信我

有冇人追角大

走啦，唔想搞大佢

邊個

食埋現袋細波
度今晚 發力了

話左好快2:1 頂到ft算

又想開中位角撚初角

me

原來一直都是我

買客隊反CUP了

買左全北下一隊入球 快入

6.5b都死我以後唔買韓國波

1.e神

春袋入未？

你5個✅

你唔係既

半大半11
客第4球
波膽3比2

-2c

正氣靈車
反而春代撚狗

下半會有

大邱反勝比我睇

半格照要 頂住

等死啦 冚家產現代 又輸盤

半場姐 神奇更衣室

易撚到

蔚山不嬲下半場先嚟料

派？

事後？派？屌你

全北再goal

3-1

唔過三倍買2x3蝕撚死

乜撚嘢3-1

又係鬼佬goalll

全北3:1

癲到

飛都唔洗補了

3:1了 下盤傻西呢？

3:1

留意到冇左你爐之後你開始連中
唔雷你了

杜狗又goallllll

4-1 準備

3:1 !!!!!!

杜狗出黎啦 屌你老母

買大邱 正on9

報假黎

下 一望返就封盤 咩事

3.5b都掂

全北汽車唔好意思語氣又重左小小

屌你老母 差春袋

呢d即場 等冷門果一粒出現
就追得強隊

今日仲唔係上盤日 現代生性啦屌

現代下半場整2粒先啦 穿左靈車啊！！！！

準備派得

靈車都變林寶

殺佢老母臭閪 ！！！

有4必有5??????

服左冇買又大波

唔中買物鳩都蝕

lm

靈車頂實全格!!!

Lm

叫我？

入球雙，頂撚住

入唔入得過無柒頭

咪jer杜蛇啦 佢反手3-1勁中

我了次次都冇份

3.5b

.

個十號勁到

留名恥笑

我都係

笑死

現代差你

同路

LM

叫定先

杜狗還我血汗錢

一

真係3:1

追多球全北NG

屌想買大波 入咗

指埋名派比我

好

等你

我了

補翻個和先

杜狗快啲留低住址 買架靈車送去你度

metoo

會還就唔係杜狗喇

喺深圳

搞咁多嘢咪又係開上盤

啲色咩事

L你老母M搵你個杜蛇派啦

3-3未

杜狗：未完場

不適用於低級聯賽

睇到好唔c服

岩岩啲睇盤師封晒邊度
一球回到半一開唔出果啲

我安

3-1冇角了

4.5/5B 要買快手

有咩好笑

現袋下半場認真踢

10號真係勁

4-1 5-1 其他

fs巴 一中返即刻醒神晒

啱先好叻睇盤嘅喺邊 想學下嘢

我都自嘲笑死

現袋快入

贏波唔刷角 撞車死

派你老母俾人？

第三球入球未派 開埋第4球

7777777

差春袋啊 春袋手足齊叫

2021仲睇盤師

係我問題咩原來
佢更新完就咁怪怪地以為個個都咁

777

即場中曬都唔夠輸現代個場

可以停止刷角了

咁容易俾你睇到盤估中 D莊家破曬產喇

-1c

-2

無柒頭 手足有冇

今日唔知咩事 攰到唔想賭

唔賭就唔會輸

屌你求現代生性贏波

有

現代俾啲力啦

唉 比埋你算

廢車高水主win gel

屌你老母春袋

下場比你

真手足

負7k ... 想死

同路2x1上盤？m5

買左客？

對

買左咩

無柒頭跌水跌咁快

現代邊度睇

Same

希望齊贏 雖然小注

成班柒頭喺度點會冇柒頭

搵我？

明嘅，未完

7.5 8.5b -4k

完全唔明點解D人會跟杜狗買

甚麼杜狗 笑死人

‘

轉台睇現代

廢車入多粒

又羊

冇油

廢車比多2C

3-2啦

支持你 今晚幾点出水

客

下盤手足一齊去驗腦

4:1未

求C

古代入未

夜少少

-4k 角大

入多三粒

jj啦

靈車回贈半條屍應援區

春袋快入

求2c

杜蛇復出打救波台手足（第七季）

重心
1）阿美尼加2.5b✅
2）鳳凰盤❌
3）阿積士青年隊客勝❌
4）禾寧丹+0/0.5 盤❌
5）布魯日 客勝✅
6）利物浦-1 勝❌
7）巴塞盤-2/2.5 勝✅
8）獨立隊盤✅
9）尼卡沙2.5S❌
10）FC大邱+1/客勝❌

穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中
第五季30%中
第六季30%中

春代比啲力

4:1 未

-2c 求你

一齊負

親 你好 回去杜狗的微信聊天吧

頭先唔係嗌未完場咩

3-2輸半算

杜蛇始終都係都杜蛇

我都希跟 跟對家

齊齊針

大三巴 跟左你2x1 唔知有冇機

輸左啦

穩條毛

哇 好耐無見

未完場呀

食角？

-2c 針哂

垃圾現袋入未

長遠

7 定 8？

俾多隻C

爛袋黎料

kepp住cd仔做職乞

假封

又要密啲上黎波po返工補數

重心又🐑跟左

越長遠就越輸呢，其實你扮咩啫

韓K角大俾狗買補大波回本

點解咁講 買左無買

真

你要屌我 唔係乞唔到

3-2

輸左5k

尹比加林入未

垃圾現代比力啦

咪

屌你老母廢車。。。

入多粒

放眼未來

現代 2.5b 5 1 100

3-2！！！！！

到

走盤...

1

？

3:2

5倍ng cashed

Gel 出事

中

屌你3:2 唔係41

屌你老母 傻閪龍門

我頂廢車

真係3：2

好彩補定和震了

3:2 好波

屌 走盤

On9龍

垃圾驗袋
角大叫都冇撚得叫..

屌你老車

入球雙gg

二當家 準備3-3未

搵隊俾多c啦

兩隊妹緊 收返啦

CHING好波

上面真係gel 出事

下盤手足！一齊比信念！絕殺3:3

似大佬彪3:3

大鳩4分鐘第一球都係咁啦

屌你老母廢車

係咪有人gel上盤？

有冇神9c黨

我屌 次撚次好奇望一望比數又入

全北GEL

唔會出事嘅

易撚到 2.2水求全格 收住2k先

得蛇我

8888 GEL!!!

廢車入波未

加入

又食角？

靈車屌你老母咩又失
成隊老母都任人入架？

3-2
買完都唔想gel
太易得到既野
完全冇興奮既感覺

食角屌

爛袋狗入未

補返個3-3先

平時買大波就0:0

有種就4:2

3 2

走盤大家開心

贏緊唔GEL等幾時呀

求我比多角你 我係入面做緊裁判

夠膽33

唔係冇C咁絕呀

唉屌 唔睇了

全北4-2啦快

現代入未

3:3未

靈車 dllm呀

和波5 2 300

春袋咪玩，快入

C!

廢車入多粒比我驗腦，ok

qq

唔買大波又有

唔該望多三次

角大針
球證食左幾撚多個角呀屌

Q

4:2 扮靈車

屌 食左兩角 7.5 8.5b

唔係沒8C....

想睇

講真 春袋入唔到波 補黎無意思

3-3 未

4：2我自拍屎眼俾大家睇

本身角大

你一球球半？

3-3我即刻食狗屎

4.5b cashed

乜料呀有對波叫十月十二日
不過應該wow咗

真係冇

都話最多輸一球
所以我先話半場補大波

咩feel

3:3我跳樓

夠薑就3-3 屌你老母

有9隻

大鳩追和 呢到會唔會暴動

4:2 唔洗震先

下場就有

大邱好撚攻得

杜狗屎

蔚山靜撚完未

仲派唔派？

上盤個人震緊
補幾呀

現代識唔撚識入波？

你成日咬我

我要c

現代快啲入啦

夠薑3:3垃圾車

大邱咁有火

客ng!!!!

準備下場再派

立即完場算啦
大邱係咁攻
我唔玩啦

-1C 2C 快

濟洲聯升左班連贏5場盤

唉 咁都輸半

4：2我戒丁10日

半4全7 cls

-1C

追客

7.5b慘死

慘過返印度

屌你老母又冇角
比返D錢我呀

半一就應該買多注啦

想3-3

食左幾多隻

仆街廢車角都唔刷

上盤24

買咩

支持大當家

大邱咁都唔入...

我派你啦
7 角完

有啲難 得咁少時間

下盤

快和

好撚暈。。。。。

現代
我個上盤呀

我陪你扮

人工呼吸

6:2 3:4

我戒J1年

走盤大家開心
利串:沒買

一角難求

快啲入波啦現代

控角控到咁

屌佢老母半3全7都踢得出

客絕殺

1球都好

快撚d 33

吊你老母 谷鳩氣

屌你除定褲都得啦

33..

車車入多球一世球迷

入多粒呀 全北

希望你中

33 再客12m plz

廢車個龍食屎啦

爛袋又撚

補幾？

7.5 真心慘

3

又私食

咁多入球補3

食撚左幾個角

過關兩場主win

補到客入

差啲3-3

上場作客撚左鑊

春袋會贏波

盤和咪幾好
和和氣氣

全北汽車我屌你老母

打定先

角大黨末日

最少兩角

現代快

越位

大休快啦

入都越位

過關2.5大 2x1 想死

岩岩有人話買我對家

以為你死左

得sai又中

仲想有全格派

3-4隻都有

而家換人把撚

和波算啦

現代全格未？

和波大家開心

咁撚樣都派唔到錢

廢車有半格執番

我話會希人 我一早入左6.5低水

真3:3

2.5b食花生，抵撚死

你買乜

派半格ok?

唉 又走盤 嘥氣

-1/1.5

客隊goal!!!!!

阿美超

一球 球半師兄😭😭

早買要輸埋呀

全北三分已袋 理得你

絕殺未 快撚啲

一樣

你買左係咁

現代W 2 100

走盤都算 現代入球贏半 唔求贏得多 比翻個本我

g

得

有上水喎，唔洗翻工？

3-2 5c ft

走盤 和和氣氣

早到我咁咪走盤 早知開波前先買

rc

大鳩RC

搞咁撚多野得半格 買大仲著數

5c?

屌 冇角

臨尾申請RC

係入面做裁判食左好多隻角 爽死

rc!!! 上盤半格穩了

早知波膽8串1算

0-1

rc

有沒搞錯 咁都沒8C

7c 打錯

戰神卡！

紅左仲勁

8c都開唔到

屌你老母 輸半格

2.03 主win 爽到

好假

屌完汽車屌現代

留tg

慘慘

完未

ft 32

真係岩岩好7c果然角球岩我多d

3：2真係大家開胃 大波手腳又有錢收 上下盤又有錢收

3：2 ft

比數都無變動

派未？

現代快啦。

Reported

贏半

一陣 拎返

爛袋全格 10 1 100

唔啦

唉 屌你

贏家是即場玩家

柒撚到
未完場就gel

蔚山訓左？

明做角細你問我答

笑撚死 球證食左幾多角

派你老母

無賭過 早買-1

針得！

3:2 完場

春袋快撚啲

派我求你

下盤手足一齊驗腦 +++++

贏緊唔GEL等幾時先GEL?

現代真係要屌

你唔好彩條友食角

2隻最少明明角黎

屌 7.5b 都開唔到

求派 100都好

都估到唔會全格 好彩補左靈車3 GOAL

唉串撚左現代大波

屌你現代

屌你老母垃圾車 永久black list

一齊屌現代屌到入

係

半一上盤 有半格

跟E神對家火葬區

1.

屌奶星 原來我條飛作廢左

現代有心放水

以為自己買左7.5b差一角咁閪
原來買左8.5b

上季第二快點入啦

濟州屌住

贏波都屌

又jump 介賭

買你對家贏咁多場，先輸一場，小事啦

點解?

仲賭到？

半格算

波真係好撚易賭

咁又係長跟對家都應該綠字

7.5慘死
又無左盒雙併飯

蔚山2.5b 10 2 100

。

唔知 可能買個陣有事封一封

Siu4

不想再挑戰命運了
連輸8注

佢買得早要輸半

唉好撚暈現代三連G未

一早知角細

利申事後分析c

一層樓變咗三層了

又贏。。。。

冇豬錢 好耶

。。。

乜撚嘢名

笑死 咩事

半一嬴半格

我對你唔住

想落場打7個 球証

各位ching新手想問吓買咗過關讓-1盤點計 係咪已經輸咗

笑我都見到，輸撚傻馬會

7個你夠唔夠打架 打1個咪算

3月十七日

會腰斬

今日3月15咋喎

係 去入錢啦

和左

贏少左

柒

唔理了 輸錢

屌 笑死

咁過關係咪收左皮

現袋 取消關注

屌佢 空龍都唔敢射

今晚睇好邊場角大?

走盤，冇贏冇輸
假設你買3×1，而家就變左2x1

係 入錢啦 汽車賤種

奧杜巴雷 點翻譯做10 12

現代CLS

你當x1

打埋var房嗰啲都唔夠七個喎

西班牙文？

12 de Octubre Club

Thx ching

發窮惡 唔理了

365都係依個名,有咩好笑

October

-1要贏2粒
入啦問

u win

現代2.5b我一世爛袋

全日重心！

蔚山一球好撚難？

有！

爛袋入未呀

奧杜=October
巴雷=12

明明係角 屌你老味 咁撚不公

現代快入

咁撚hea October 就10月 算

Skip!

1:0！

請問現代場波係唔係腰斬左？

度馬算，垃圾春袋

Facebook 有沒韓假專頁? 上去屌佢老味先

屌你老母

我就睇你講乜

爭D俾人入

安安沙蛇

應該要叫奧拓巴

利記1:0

客中！

唉咁都要輸半唔係一開波球on9波大邱都唔洗輸

屌你老木

咁多假報

死撚哂了 踢個班

杜奧巴

現代係咁俾人SM

jj差啲入

啲急才勁到。。。。

冇下次 梳

2x1差 春代

禁區外罰球

dllm 現袋有未呀

似濟洲0:1收工

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

杜蛇復出打救波台手足（第七季）

跟實杜蛇贏多過輸

第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中
第五季30%中
第六季30%中
第七季40%中

支持下10月12先

冇入第一球可能大邱冇入波

打架！

sick ball

唔關事
如全北和柒左
點都攻到你去尾 仲好狼死
都係主w

今晚展開第八季

真馬個場好惡買-.-

失而復得的感覺真好

春代踢到咁憑咩排聯賽第一

無啦
2隊有條友想打交

呢兩日針到仆晒街

全北都贏啦 蔚山一球都冇

咁煩既你

賓周on fire

一上一下

杜字頭咁要對家了

onfire 2-1

呢兩日好運到仆晒街

cba buy jor wt

驗袋入未

洗唔洗教你買

有4必有5真係易到老豆無教錯

爛袋夠薑即刻入波

俾人禁屌

當日益損% = +1.06%

唔份氣 買鴨對面

我都買左tj

過2日又叫哂春

蔚山賽前9.5s完全冇壓力

仆街以為車對馬體會今晚聽
尋日已經買撚左

but 比人禁屌 希望佢=大9

3-0未

牛浸

半和

以為你改圖

嬲WHAT?

終於換鬼佬

你咩中位入

現代俾粒黎驗下袋

咁撚煩既你?

185

咁都有罰球

謝燈

春袋取消關注

轉做狗會英文版真係呢個

唉
本黎獨立加黎明贏緊兩雞野
垃圾車咁搞法執少勁多

我tj+23.5

準備絕殺

現代請立即入波

0-0 ft

+1424%

屌老木蔚山濟洲都贏唔到

入波未呀 屌佢個老母

主隊入波未

齊羊

Sorry 搭沉左你

現代好似打少件咁

無組織

無攻門

蔚山4個前鋒都入唔到波

現代，冇時間喇，出絕招啦

另一場好似好睇好多

現代入球一世球迷

個8號係咁甩波識唔識踢中場

針得

現代入一球得架啦

唔入波輸埋佢算啦

廢車個龍幾時死屌你老母

無時間啦現代

出絕招 現代贏波10 1 100

現代都唔知踢緊乜

蔚山現代贏波5 1 含

原本拍走粒波完場就係3比1 8c
屌你老母波又拍唔走仲要入撚埋你個含家產快啲死啦廢車個龍

meee

出大絕啦 屌佢個老母

現代贏波我直播食屎

現代個D乜撚野俾波黎

第一次咁想現代入波

唉，你出聲就瀨晒嘢

前面成堆人仲射

我阿婆都踢得好過佢哋

現代快啲入波 好想睇人食屎

現代快入！

隊名有幾何見到呢d名

00 就咪撚踢足波啦

蘇州下半就會崩

呢個大紅字標題令我感覺到一股血流成河既味道

GO!!!!!!!

跟

濟洲瞄能準未

封乜撚

第一口jumped

而家崩左

幫世三巴叫下

尾個幾隊真係好撚廢

畀粒12碼主隊啦

第2口都….

爛袋全隊空難啦

1-0

春袋準備

更衣室數錢

我買左四川202.5b

支持了

清萊聯

JJ聯是咪要長J了

blocked

現代入波 立即 戒賭 3日

都守得幾好

濟州聯都贏唔到，食撚屎啦屌你老母

星期日買大鳩算， 現代個種廢

80分鐘先開始急

可以準備定下一場

會絕殺嘅

現代絕殺啦，唔該你。

又有d反擊

現袋食屎

做吓樣je

現袋啲外援全部垃圾

以為斷靈車，點知斷春袋

唉

殺條撚咩，垃圾現代

會唔會有絕殺

屌你老母冚家剷垃圾現代

Jj聯有冇咁撚勁

現代我屌你老母啊

蔚山贏盤有冇人派我

其實和波踢波黎做咩

咁撚遠都射
死日本仔

仲要0:0

JJ 聯細波易到

應該話00踢黎做咩

jj聯和咗三場

依排場場角細咁濟

扮左80分鍾 補時黎扮想入波 笑左

和波無問題
0比0直頭可恥

1001

唔會啦開始命中率提高

其實冇入球真係好難點做到

你都幾癲，直頭係度乞

馬會狗撚到 屈福特嗰場唔開

又猜唔到又射唔到

現代廢到

垃9圾現袋買親都未贏過

現代88

古代絕殺派100

改 規矩0-0 扣六分

屌你老味臭西日本仔

0:0 ft